放人ig出黎討論但係個ig係private開黎把撚

俾左都算啦，但係又唔up圖，睇住個profile pic j條撚咩
都唔知啲人放上黎做乜鳩

起底方式黎
抄底本來既follower人數
過一陣睇多左d咩人就知係你

好嘔心 你唔講我都唔知 但係撚有人咁得閒

講笑咋屌你

我好真心㗎 感情台唯一清泉

屌你